「正常人勿入」 大叫 Post

呀呀[/orange]呀[/gold]呀[/gold]呀呀呀呀呀呀[/orange]呀呀[/orange]呀呀呀呀呀呀[/purple]呀呀呀[/limegreen]呀呀[/purple]呀呀呀呀[/limegreen]呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀[/red]呀呀[/red]呀呀呀呀[/limegreen][orange]呀[/gold]呀[red]呀呀[/gold]呀呀[red]呀呀呀[/limegreen][gold]呀[red]呀呀呀[red]呀呀[purple]呀[purple]呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀[gold]呀呀呀呀呀[gold]呀[gold]呀呀呀[purple]呀呀呀[/limegreen][red]呀呀呀[red]呀[red]呀呀[purple]呀呀

CihmdW5jdGlvbihpKXsKbGV0IHJSQz0oKT0+WydyZWQnLCdvcmFuZ2UnLCdnb2xkJywncHVycGxlJywnbGltZWdyZWVuJ10uc29ydCgoKT0+TWF0aC5yYW5kb20oKS0wLjUpWzBdOwpsZXQgclNpemU9KCk9PnBhcnNlSW50KE1hdGgucmFuZG9tKCkqNCkrMjsKbGV0IHJTdHI9KHNpemUpPT5gWyR7clJDKCl9XVtzaXplPSR7c2l6ZX1d5ZGAWy9zaXplPSR7c2l6ZX1dWy8ke3JSQygpfV1gOwoKbGV0IG89Jyc7CmZvcihsZXQgaj0wO2o8aTtqKyspbys9clN0cihyU2l6ZSgpKTsKCmNvbnNvbGUubG9nKG8pOwp9KSgxMDApOwo=

Phaser 有 bug

有 BUG 呀

明明係治癒post,講到我以為又係放大林奠個樣之類既驚嚇post

入來要大叫

呀[/gold]呀[/orange]呀[/purple]呀呀[/limegreen]呀呀[/gold]呀呀呀呀[/gold]呀呀[/purple]呀呀呀呀[/limegreen]呀呀呀呀呀[purple]呀[purple]呀[/gold]呀[orange]呀[/limegreen]呀[/limegreen][orange]呀[/red]呀[/red][purple]呀呀呀[purple]呀呀[/red]呀呀[gold]呀呀呀呀呀呀[orange]呀呀[/red]呀[orange]呀呀呀呀[orange]呀呀[/red]呀呀[gold]呀[/red]呀呀[/red]呀[purple]呀呀呀呀[/red][gold]呀[/red]呀[/red]呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀[orange]呀呀呀[gold]呀[orange]呀[/limegreen]呀[/limegreen]呀呀[limegreen]呀[limegreen]呀呀呀呀呀[limegreen]呀[orange]呀呀[orange]呀呀[purple]呀呀[/red]呀呀[limegreen]呀[gold]呀

屌

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 debugger eval code:10:9

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

CihmdW5jdGlvbihpKXsKbGV0IHJSQz0oKT0+WydyZWQnLCdncmVlbicsJ2JsdWUnLCdwdXJwbGUnLCd2aW9sZXQnLCdicm93bicsJ3BpbmsnLCdvcmFuZ2UnLCdnb2xkJywnbWFyb29uJywndGVhbCcsJ25hdnknLCdsaW1lZ3JlZW4nXS5zb3J0KCgpPT5NYXRoLnJhbmRvbSgpLTAuNSlbMF07CmxldCByU2l6ZT0oKT0+cGFyc2VJbnQoTWF0aC5yYW5kb20oKSo0KSsyOwpsZXQgclN0cj0oc2l6ZSxjKT0+YFske2N9XVtzaXplPSR7c2l6ZX1d5ZGAWy9zaXplPSR7c2l6ZX1dWy8ke2N9XWA7CgpsZXQgbz0nJzsKZm9yKGxldCBqPTA7ajxpO2orKylvKz1yU3RyKHJTaXplKCksclJDKCkpOwoKY29uc29sZS5sb2cobyk7Cn0pKHBhcnNlSW50KE1hdGgucmFuZG9tKCkpKjUwKzYwKTs=

?

叫我 ？